有冇人個女朋友係超級神經質

超級神經質係指 情緒超級不穩定

上一分鐘有講有笑
下一分鐘會喊到痴線
喊完就會搵我去發洩

發洩完就會出大絕

佢: sorry ，我覺得自拍照好煩，下下唔開心都需要你
對唔住
我會自己處理自己d問題

好慘

有病要睇醫生

而D女人真係好煩
頂唔到真係唔好諗住過人世